被捕/帶上私家車後的經歷

雖然可能係手足嘅陰影，但希望可以走岀黎指控警狗

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

push